【武漢肺炎】日本現首宗確診個案 患者曾到武漢

日本政府今（16日）公布，當地發現首宗確診感染新型冠狀病毒個案，患者是一名30多歲的中國籍男子，在當地接受新型冠狀病毒檢測呈陽性反應，他曾前往中國武漢，是日本首宗確認個案。

中国又贏

殺到埋身喇！ 仲唔封關？